[721]搵返段新聞片 原來當時西鐵同Yoho都報過警 結果係「等咗好耐」同埋「聯絡唔到」

721警黑勾結
一定會永遠記得